［廣傳]一定係3點！！！ 統一3點！！！ 6點真係太遲！！！

好多義士已經頂左好多個鐘
3點！！！ 廣傳推呢個 3點！！

.

。

push

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

— 打果陣Ｄ人未收工
— 林鄭、共產黨冇時間唔開心

6PM
＋ 林鄭有多Ｄ時間回應 好開心
＋ 打果陣Ｄ人岩岩收工

— 肯肯定打到入夜
— 收工既人完全唔撚知要打
— 肯肯定攰撚到仆街
— 都搞到咁仲坐多大半日係撚唔係路呀屌你老母

自己諗
大比數表決之後就一齊大聲嗌 ：
Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點
12
2

推

3點

兵貴神速，唔好消磨士氣
入夜又會俾班狗追住咬

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

— 打果陣Ｄ人未收工
— 林鄭、共產黨冇時間唔開心

6PM
＋ 林鄭有多Ｄ時間回應 好開心
＋ 打果陣Ｄ人岩岩收工

— 肯肯定打到入夜
— 收工既人完全唔撚知要打
— 肯肯定攰撚到仆街
— 都搞到咁仲坐多大半日係撚唔係路呀屌你老母

自己諗
大比數表決之後就一齊大聲嗌 ：
Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點

Push

廣傳

5年前的教訓
入黑少人一定清場

愈早愈好 唔好俾咁多時間佢地集合D狗

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

一定係3

推

睇你地 要頂得住 收工就出

support

PISH

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

— 打果陣Ｄ人未收工
— 林鄭、共產黨冇時間唔開心

6PM
＋ 林鄭有多Ｄ時間回應
＋ 打果陣Ｄ人岩岩收工粕

— 肯肯定打到入夜
— 收工既人完全唔撚知要打
— 肯肯定攰撚到仆街
— 都搞到咁仲坐多大半日係撚唔係路呀屌你老母

自己諗
大比數表決之後就一齊大聲嗌 ：
Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點 Ｘ點

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

pish

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

推！

推呀

支持 3點最好

林鄭係咪1點有野講？
講廢話就食住個勢上 條臭閪實激起民憤

3點！

拖條春咩，直接升級啦。仲長期罷工??聽日剩低的人有一半先算啦

推呢個

支持

但係6點啲人收工

推佢老母

今次絕對唔會屈服！

三點第一波 六點收工第二波

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

計我話 三點鐘
一點鐘冇新回應就兩點

唔好比佢拖呀

推 推 推

high court 前面嘅塞車有交通警疏導緊,似乎想畀增援係後入

推呀 靠哩波！！

推 3點

準時三點正就衝入立法會

pushhhhhhhhh

Pish

三點淋病食緊下午茶

推比更多人睇到

好！ 就3點！
push

Push
比泛民睇
唔可以再拖了

頂咗12粒鐘 要休息下
你地加油

三點！！！

Push 三點

6點好多左膠可以收工可以支持

3點。

兵貴神速，各位加油。

唔打消耗戰，拎主導權。

夜晚d黑狗會發癲，唔好搏。

3PM
＋ 大家未攰
＋ 日頭打
＋ 士氣好夠
＋ 物資可能岩岩夠Ready
＋ ３ＰＭ打，６ＰＭ收工人士反包
＋ 收工人士出黎之前有心理準備

比泛民睇

3

三點啊

貼各大FB同SD比各大傳媒!!
我岩岩PM左立場新聞FB, 我驚得我一個人佢地會覺得係假新聞
大家幫幫手

推俾泛民民陣睇 無得再拖啦

你開晒post又唔加密
咁未即係提醒警犬提早部署囉

3:00

好

推 支持三點！！！六點太耐啦

愈早愈好

3點
否則行動升級！！！！

堆

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

:

我已經好攰了

問清楚班議員 今日最遲可以開會嘅時間係幾點 三點後無論有任何行動都好
如果唔成功嘅 一過到今日最遲開會時間
即撇返歸休息 並立即宣佈轉明日起轉和理非坐地鐵涼冷氣 唔好畀機會狗隻耗盡自己人體力

廣傳

推上去

學埋政府啲嘢玩突然提前？

3pm!!!‼️

推推推

一點鐘左右會有雨，搵定地方避雨

屌你呀 不嬲3點 點樣提前呀

推人不在香港只可以不停share同推post，香港加油！

推！！！！

尋晚兩點到
已離開接第二梯隊
頂唔到三點

大家頂住

加油

入咗立法會 出面都要保持住衝擊

三點前

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

撤回呀

一定要有死線！

一定係三點

真係要早，頭批出嗰d好撚攰

push ar

推
到今時今日唔好再咁天真，以為和平可以解決到問題

Push!

3點
而家快手食野食飽消化完岩岩好

z

係 失憶添

..

Pushhhhhhh
加油香港

巴打休息下先
如果夜啲有行動 再出嚟幫手

人地傳黎 唔肯定真定假

推爆佢啊啊啊

推！ 香港加油

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

推，港共咪撚諗住玩拖字訣啊

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

喂3點我地自己叫有咩用，得自己人同狗聽到。係咪要出封official 信？

推比身邊既人知

推爆佢!!!!!

一早就要啦 有好多琴晚已經喺添馬霸定位嘅義士都攰到仆街啦

有冇人可以打下字，叫一班人去添馬道同龍和道交界個度，同個一群年輕人「交更」啊？佢地真係坐係度都訓得著。但係，太谷太熱太潮濕，根本就達唔到休息嘅效果。仲要時刻提醒精神留意啲警察。體力同精力嘅消耗應該已經去到臨界點㗎啦。

最好泛民出聲，始終夠號召力

唔知真假就唔好po啦
請問你居心何在？

女

推推推推

Pushhhhh

依家出 唔衝 除咗運物資仲可以做咩？

推1

不枯也不散！
撒回惡法 屌你老母

搵人send出去所有泛民議員Facebook

我覺得3點最好
依家有一班喺度
3點之後都唔會知道發生咩事
咁我覺得梗係分開好
放工嘅人可以直接出來再幫手
到時睇下咩環境

天佑香港

大家見到有人車物資入去就主動d幫手，我有朋友係岀面車緊入去，但封哂路入唔到

推！3點

長期置頂

可唔可以搵人搵鄺神？或者其他議員/有號召力嘅團體？ 我地自己鳩嗌有咩用？ 衝都出師有名好啲

3點 唔撒回既話
五年前試過 仲俾你拖？

3點！
撤回！
否則！
升級！
佔立會！

岩 直接搵個地方搞先

3點 推

3點！各位英雄加油

現場無人講三點期限，大家on99唔知等乜，有冇現場巴打有大聲公呼籲？

推。

咁on9?

現場可否口耳相傳
等大家知道3點

入黑好不利，加上體力大幅下降

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!![/size=4][/size=5]

搵人搶咪上台講啦 唔係到時又戇鳩鳩

Pusg

推!!!

世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

有冇議員願意搞記者會

添美道龍和道交界前線人員已體力透支，急需換更，請在場人士前往支援💪🏻

同fd琴晚頂依加佢唔舒服
抱歉
各位加油💪！

支持3點

睇到就同身邊朋友講 未必個個人有大聲公 盡做啦

一定要3點 再拖就輸

大家一齊傾下3點衝左入去點行動
而家冇人LEAD..
而且得連登嗌3點, 可唔可以傳出去現場!!

Airdrop 在場人士！

3點 gogogo

返緊屋企拎物資

3點前必定最佳狀態返黎

國難當前 動物有責！

( !!!!! 現場無Signal !!!!! )

可以既話，幫手forward .

我呢度除咗短信，其餘只要一入金鐘，差不多與世隔絕。

如果有人過泥，溫馨提示:

1.通訊: 有walki 帶Walki .
入少少公園，What’s app , 電話，全部連唔到

2. 如果call 白車，999only . St. John 唔到。
白車所有case 一到，會出兩架車，

龍和道一頭一尾落停，但因為中間好多block . 如果有需要call 車，記得搵兩pair 人出去接白車，車入唔到，要人肉開路比白車叔叔。

3. 好熱，隨時中暑。白車已經出出入入。
記得帶水帶毛巾。
有少少覺得心跳加速，即刻搵陰涼位置，坐係地下。
如果再暈啲，平訓，最好有人弟高腳，高度高過頭就ok.

4.如果帶到，請帶頭規，眼罩，口罩，索帶，較剪，保鮮紙，大膠袋入泥

感謝了

───────不停更新───────
【News】
1207 AIA警力明顯增加
1215有不明旅遊巴入分域街
1220 灣仔警署同正義道為線
開始叫軒尼詩西行嘅車U turn
1221 一手：夏愨向演藝有輕微加強警力
太古同統一中間都開始清車路
1233 aia 黑警聚集位暫時冇動靜
1242 煲底情況

【水炮車】

如果出動水炮車，要側身對着水炮，減少衝擊面積，水炮會衝跌人，要避免係地下擦傷，離開水壓範圍之後，盡快起身，以免俾人踩。如果出動聲波炮，一定一定要保護耳仔，戴手機耳筒，用手揞住耳仔，聲波炮可以震動體腔，要張開口，放鬆體腔，淺度快呼快吸，千企唔好屏住呼吸。

【物資】

如果仲有人黎，就買送去政總物資站
現場需要！
頭盔 (極需要）
口千罩 （極需要）
生理鹽水
大垃圾袋
大聲公
眼罩
清水
M巾
長遮
絲襪
索帶
勞工手套
冰袋
保鮮紙

【耶撚】

好似話想叫走耶撚 然後清場
耶撚係到唔敢清場 驚其他國家耶撚都反對香港做法
大家可以扮耶撚 咁樣佢清場又衰唔清場又衰

【救護站】

龍匯大台後
龍匯道停車場
添美夏愨交界
添美近立會笠
天馬公園蝶對正
民陣大台前

【物資站】

龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正目前更新
龍和解放出面樹下黑色膠帶
海富老麥後面
連儂牆屎坑附近
海富物資: 夏愨道海富天橋橋底 / 金鐘站A出口海富中心
中大學生會物資站: 中信大廈前
需要物資: 頭盔 直遮 索帶 眼罩 口罩 生理鹽水 保鮮紙 鉸剪 冰袋 勞工手套 遮 寶礦力 水 能量棒 朱古力 紅色膠紙
退熱貼 等等
金鐘A出口有人接收物資

【物資購入】

永利銅鐵有限公司
威靈頓街156號地下

東誠五金
蘇杭街132號地下

浩明水喉潔具工程有限公司
威靈頓街170號地下

浩記電業
威靈頓街95號地下

宏發五金漆油
威靈頓街93號地下

激成五金漆油
蘇杭街90號地下

五金鋪 3m眼罩
另外油麻地有間祥發安全中心
ifc 有大量長遮 40按金 唔洗證件登記
尖沙咀N1出口 赫德道 有五金舖有眼罩索帶

生理鹽水邊啲連鎖店有得買? 屈臣氏
黃竹坑有間叫兩利五金，近黃竹坑地鐵站。

救護站+物資站 圖片版:

【目標】

要求政府今日下午3 (已更正!!!!!!!) 點前撤回方案, 否則行動升級：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

【不散！】

請廣傳
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同政府鬥長命
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤 不退！不散！

【被捕應對】

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣 65499452
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見遊行參與者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼

【Tg group】
Scott 認證哨兵消息channel

fact check channel

【Live Link】

**Twitch stream 四台 live**
唔夠bandwidth/冇幾個mon可用
**Bandwidth等同一個直播, 有bandwidth者建議用以下Web app**
** English Interpretation - Four Channel **

** 畫面有少量狀況資訊 HD 自行閂彈幕 **

** 四台聯播 Web app live **
F11 全螢幕, 四聲道 最簡潔易控介面
**Bandwidth等同四個直播, 缺bandwidth者請用以上Twitch**

** 自定數量聯播 Web app live **
預設四台, 可自行加FB link加台
**Bandwidth用量最大, 幾多台用幾多bandwidth, 慎用**

RTHK live

有線新聞 live

Now新聞 live

立場新聞 live

蘋果日報 live

台灣三立 live

香港01 live

東方日報 live

連仔 呢個po解除1001限制pls

涂謹申屌緊湯渣

各位加油

ok

PUSH

係3點呀

唔好等天黑呀，天黑就變第二個世界，隨時耶都照打

超過20架警車係灣仔消防局stand by

推 香港加油

屌你老母 記者都搞

黑警應該夜晚會有大動作

唔係現場可以幫手whatsapp forward以上信息比在場嘅朋友，嗰邊人太多收得唔好，上唔到連登

出左fb未

lmlm

唔該真係3:00頂咗成晚加今朝無訓過

3點有隱憂就係怕升級完拖唔到放工時間既增援

───────不停更新───────

【News】
1207 AIA警力明顯增加
1215有不明旅遊巴入分域街
1220 灣仔警署同正義道為線
開始叫軒尼詩西行嘅車U turn
1221 一手：夏愨向演藝有輕微加強警力
太古同統一中間都開始清車路
1233 aia 黑警聚集位暫時冇動靜
1242 煲底情況
1259煲底狗開始上裝備，有長槍

【水炮車】

如果出動水炮車，要側身對着水炮，減少衝擊面積，水炮會衝跌人，要避免係地下擦傷，離開水壓範圍之後，盡快起身，以免俾人踩。如果出動聲波炮，一定一定要保護耳仔，戴手機耳筒，用手揞住耳仔，聲波炮可以震動體腔，要張開口，放鬆體腔，淺度快呼快吸，千企唔好屏住呼吸。

【物資】

* 大顏色紙同油性筆 (戰地宣傳用, 文具舖買)
* D型電，大聲公指揮時用
* 頭盔 （極需要）
* 護眼鏡 （極需要）
* 勞工手套
* N95 口罩
* 雨衣 / 風衣
* 剪刀 (1人帶1把好了)
* 電線膠紙
* 索帶
* 保鮮紙
* 生理鹽水 （可買樽裝）

次要的物資
* 冰袋 / 退熱貼 / 濕紙巾
* 寶礦力 / 水
* 能量棒 / 餅乾
【耶撚】

好似話想叫走耶撚 然後清場
耶撚係到唔敢清場 驚其他國家耶撚都反對香港做法
大家可以扮耶撚 咁樣佢清場又衰唔清場又衰

【救護站】

龍匯大台後
龍匯道停車場
添美夏愨交界
添美近立會笠
天馬公園蝶對正
民陣大台前

灣仔 溫莎公爵社會服務大廈
事出緊急，香港社會服務聯會 (社聯) 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。
日期：12/6 – 13/6
時間：現在 至 13/6 上午8時，通宵開放
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
支援服務：急救用品、情緒支援、洗手間、叉電、wifi、水及小食

【物資站】

龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正目前更新
龍和解放出面樹下黑色膠帶
海富老麥後面
連儂牆屎坑附近
海富物資: 夏愨道海富天橋橋底 / 金鐘站A出口海富中心
中大學生會物資站: 中信大廈前
需要物資: 頭盔 直遮 索帶 眼罩 口罩 生理鹽水 保鮮紙 鉸剪 冰袋 勞工手套 遮 寶礦力 水 能量棒 朱古力 紅色膠紙
退熱貼 等等
金鐘A出口有人接收物資

【物資購入】

永利銅鐵有限公司
威靈頓街156號地下

東誠五金
蘇杭街132號地下

浩明水喉潔具工程有限公司
威靈頓街170號地下

浩記電業
威靈頓街95號地下

宏發五金漆油
威靈頓街93號地下

激成五金漆油
蘇杭街90號地下

五金鋪 3m眼罩
另外油麻地有間祥發安全中心
ifc 有大量長遮 40按金 唔洗證件登記
尖沙咀N1出口 赫德道 有五金舖有眼罩索帶

生理鹽水邊啲連鎖店有得買? 屈臣氏
黃竹坑有間叫兩利五金，近黃竹坑地鐵站。

救護站+物資站 圖片版:

【目標】

要求政府今日下午3 (已更正!!!!!!!) 點前撤回方案, 否則行動升級：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

【不散！】

請廣傳
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同政府鬥長命
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤 不退！不散！

【被捕應對】

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣 65499452
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見遊行參與者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼

【Tg group】
Scott 認證哨兵消息channel

fact check channel

【Live Link】
Twitch stream 四台 live
唔夠bandwidth/冇幾個mon可用
Bandwidth等同一個直播, 有bandwidth者建議用以下Web app
English Interpretation - Four Channel

畫面有少量狀況資訊 HD 自行閂彈幕

四台聯播 Web app live
F11 全螢幕, 四聲道 最簡潔易控介面
Bandwidth等同四個直播, 缺bandwidth者請用以上Twitch

自定數量聯播 Web app live
預設四台, 可自行加FB link加台
Bandwidth用量最大, 幾多台用幾多bandwidth, 慎用

RTHK live

有線新聞 live

Now新聞 live

立場新聞 live

蘋果日報 live

台灣三立 live

香港01 live

東方日報 live

左氏曰:「夫戰，勇氣詞解也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。」
以史為鑑
69 搞左一場百萬人遊行
今日再搞多場佔領
若今次逼唔到政府撤回修例
好難再凝聚咁大民意

要勇武真係要天黑之前做

佢鳩坐就可拖, 現場同路人體力會不斷消耗

所以要速戰速決!

三點前個張圖可以airdrop 周圍d人？

───────不停更新───────

【News】
1259煲底狗開始上裝備，有長槍

【水炮車】
如果出動水炮車，要側身對着水炮，減少衝擊面積，水炮會衝跌人，要避免係地下擦傷，離開水壓範圍之後，盡快起身，以免俾人踩。如果出動聲波炮，一定一定要保護耳仔，戴手機耳筒，用手揞住耳仔，聲波炮可以震動體腔，要張開口，放鬆體腔，淺度快呼快吸，千企唔好屏住呼吸。

【物資】
大顏色紙同油性筆 (戰地宣傳用, 文具舖買)
D型電，大聲公指揮時用
頭盔 （極需要）
護眼鏡 （極需要）
勞工手套
N95 口罩
雨衣 / 風衣
剪刀 (1人帶1把好了)
電線膠紙
索帶
保鮮紙
生理鹽水 （可買樽裝）
冰袋 / 退熱貼 / 濕紙巾
寶礦力 / 水
能量棒 / 餅乾

【耶撚】
好似話想叫走耶撚 然後清場
耶撚係到唔敢清場 驚其他國家耶撚都反對香港做法
大家可以扮耶撚 咁樣佢清場又衰唔清場又衰

【救護站】
龍匯大台後
龍匯道停車場
添美夏愨交界
添美近立會笠
天馬公園蝶對正
民陣大台前

灣仔 溫莎公爵社會服務大廈
事出緊急，香港社會服務聯會 (社聯) 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。
日期：12/6 – 13/6
時間：現在 至 13/6 上午8時，通宵開放
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
支援服務：急救用品、情緒支援、洗手間、叉電、wifi、水及小食

【物資站】

龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正目前更新
龍和解放出面樹下黑色膠帶
海富老麥後面
連儂牆屎坑附近
海富物資: 夏愨道海富天橋橋底 / 金鐘站A出口海富中心
中大學生會物資站: 中信大廈前
需要物資: 頭盔 直遮 索帶 眼罩 口罩 生理鹽水 保鮮紙 鉸剪 冰袋 勞工手套 遮 寶礦力 水 能量棒 朱古力 紅色膠紙
退熱貼 等等
金鐘A出口有人接收物資

【物資購入】

永利銅鐵有限公司
威靈頓街156號地下

東誠五金
蘇杭街132號地下

浩明水喉潔具工程有限公司
威靈頓街170號地下

浩記電業
威靈頓街95號地下

宏發五金漆油
威靈頓街93號地下

激成五金漆油
蘇杭街90號地下

五金鋪 3m眼罩
另外油麻地有間祥發安全中心
ifc 有大量長遮 40按金 唔洗證件登記
尖沙咀N1出口 赫德道 有五金舖有眼罩索帶

生理鹽水邊啲連鎖店有得買? 屈臣氏
黃竹坑有間叫兩利五金，近黃竹坑地鐵站。

救護站+物資站 圖片版:

【目標】

要求政府今日下午3 (已更正!!!!!!!) 點前撤回方案, 否則行動升級：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

【不散！】

請廣傳
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同政府鬥長命
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤 不退！不散！

【被捕應對】

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣 65499452
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見遊行參與者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼

【Tg group】
Scott 認證哨兵消息channel

fact check channel

【Live Link】
Twitch stream 四台 live
English Interpretation - Four Channel

畫面有少量狀況資訊 HD 自行閂彈幕

四台聯播 Web app live

自定數量聯播 Web app live

RTHK live

有線新聞 live

Now新聞 live

立場新聞 live

蘋果日報 live

台灣三立 live

香港01 live

東方日報 live

啱先頂唔順打算翻屋企休息，依家換套衫再出

如果比狗圍 試下一齊唱聖詩
班狗未必敢拉你

係咪三點，有冇人可以做張圖俾我share出去？
義士就嚟頂唔住架啦

Ok

請用airdrop share

支持三點

不如俾個細目標自己
3點無回應
就衝擊煲底 未必一定要重奪返

gogogo

───────不停更新───────

【News】
1247 夏𢡱道、添美道、添華道、金鐘道、龍和道：已全線封閉
1252 畢打街至分域街東西行電車服務暫停
1253 張建宗就修例發表講話 呼籲佔據馬路市民返回行人路
1307罷課集會由添馬公園移師至愛丁堡廣場

【水炮車】
如果出動水炮車，要側身對着水炮，減少衝擊面積，水炮會衝跌人，要避免係地下擦傷，離開水壓範圍之後，盡快起身，以免俾人踩。如果出動聲波炮，一定一定要保護耳仔，戴手機耳筒，用手揞住耳仔，聲波炮可以震動體腔，要張開口，放鬆體腔，淺度快呼快吸，千企唔好屏住呼吸。

【物資】
大顏色紙同油性筆 (戰地宣傳用, 文具舖買)
D型電，大聲公指揮時用
頭盔 （極需要）
護眼鏡 （極需要）
勞工手套
N95 口罩
雨衣 / 風衣
剪刀 (1人帶1把好了)
電線膠紙
索帶
保鮮紙
生理鹽水 （可買樽裝）
冰袋 / 退熱貼 / 濕紙巾
寶礦力 / 水
能量棒 / 餅乾

【耶撚】
好似話想叫走耶撚 然後清場
耶撚係到唔敢清場 驚其他國家耶撚都反對香港做法
大家可以扮耶撚 咁樣佢清場又衰唔清場又衰

【救護站】
龍匯大台後
龍匯道停車場
添美夏愨交界
添美近立會笠
天馬公園蝶對正
民陣大台前

灣仔 溫莎公爵社會服務大廈
事出緊急，香港社會服務聯會 (社聯) 於灣仔溫莎公爵社會服務大廈設安全休息站，為公眾或有需要的人士提供支援及休息的地方。
日期：12/6 – 13/6
時間：現在 至 13/6 上午8時，通宵開放
地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
支援服務：急救用品、情緒支援、洗手間、叉電、wifi、水及小食

【物資站】

龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正目前更新
龍和解放出面樹下黑色膠帶
海富老麥後面
連儂牆屎坑附近
海富物資: 夏愨道海富天橋橋底 / 金鐘站A出口海富中心
中大學生會物資站: 中信大廈前
需要物資: 頭盔 直遮 索帶 眼罩 口罩 生理鹽水 保鮮紙 鉸剪 冰袋 勞工手套 遮 寶礦力 水 能量棒 朱古力 紅色膠紙
退熱貼 等等
金鐘A出口有人接收物資

【物資購入】

永利銅鐵有限公司
威靈頓街156號地下

東誠五金
蘇杭街132號地下

浩明水喉潔具工程有限公司
威靈頓街170號地下

浩記電業
威靈頓街95號地下

宏發五金漆油
威靈頓街93號地下

激成五金漆油
蘇杭街90號地下

五金鋪 3m眼罩
另外油麻地有間祥發安全中心
ifc 有大量長遮 40按金 唔洗證件登記
尖沙咀N1出口 赫德道 有五金舖有眼罩索帶

生理鹽水邊啲連鎖店有得買? 屈臣氏
黃竹坑有間叫兩利五金，近黃竹坑地鐵站。

救護站+物資站 圖片版:

【目標】

要求政府今日下午3 (已更正!!!!!!!) 點前撤回方案, 否則行動升級：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

【不散！】

請廣傳
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同政府鬥長命
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤 不退！不散！

【被捕應對】

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣 65499452
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見遊行參與者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼

【Tg group】
Scott 認證哨兵消息channel

fact check channel

【Live Link】
Twitch stream 四台 live
English Interpretation - Four Channel

畫面有少量狀況資訊 HD 自行閂彈幕

四台聯播 Web app live

自定數量聯播 Web app live

RTHK live

有線新聞 live

Now新聞 live

立場新聞 live

蘋果日報 live

台灣三立 live

香港01 live

東方日報 live

6點？ 收曬工啦
話6點行動個班仆街死啦

政府班友放曬工走曬人
衝佢老母咩

6點大家已經淋到雨 持久落去會無晒體力
加上會更加多人會走咗

張建宗回應咗啦
無話撤回

3點黎料！！

砌完鐵馬好撚攰 請各位接力 叫多d人上前

現場網絡太差 要大聲公宣傳

頭盔
眼罩
生理鹽水
水
毛巾
膠帶
索帶
膠袋
食物
✂
鹼性沖涼液

！！！！急需此類物資！！！！

請口傳, 3 點

要接力了快d黎

請廣傳

其實連登同tg大台係咪消息互通？
唔睇連登真係唔知

做唔到啲咩 唯有幫手推下

係

一股作氣!!

想問下有冇議員或者代表發出三點前通牒
見唔到有報導

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

唔可以拖咁長！3點期限！
仲有話放工會過黎既人 記得過黎幫手
香港你有份架！

push
唔好俾佢拖

打消耗戰必輸

推！！

吊你老母
咪放工

頂 我見有啲人撤左
太遲傳出黎
朝早同通宵班人已經好攰

3 點！

食個飯都要啦 總之3點出現就得

最好要埋

777落台
+
立即商討並訂出真普選時間表

otherwise 行動升級

否則下次另一條例又一樣。

3 點
希望有人可以放工增援

最理想3點行動，6點放工反包黑警。

可唔可以大聲公廣傳

推 頂住呀

6點太夜
3點!

大聲公場內周圍傳
d人唔知

三點唔係暫緩唔係擱置 係要撤回

要不斷傳開去呢個訊息
好多係場內既人唔知咩事
網又上唔到好唔update

三點撤回否則行動升級

推!

支持三點！
六點等得啲人放工，現場呢班人啲體力都大減一半啦！！！！！！！！

推啊！！！3點啊！！！
唔衝就無架喇！！！

麻煩現場要廣傳

萬大事都係打咗卡先

［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
我成朝守天橋一落既紅色帳篷站
想同大家講：

最缺最緊急（要大量）：頭盔、眼罩、大支裝生理鹽水、索帶、3M口罩、手套（勞工同醫療）、直遮、得力素
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）

次緊急：士巴拿同六角匙、較剪、普通口罩、其他急救用品、退熱貼、水
（比有first aid站既，多數係馬路2側）
（水、普通口罩、大聲公比海富物資站）

最唔緊急：乾糧（可以入夜先送人過黎，麻煩買獨立包裝餅/包/蛋糕仔，唔好送M記包）

———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

我想問即係3點後再無和平集會 ? 我依家先出，但係唔想衝 ...本身老豆老母已經反對我出，後尾應承左唔衝先比出...

係3點啊！

企後排IS OK

一出official

升左級 有暴動 果個人就要咩飛 一係坐幾年 一係飛德國

泛民唔夠膽啦

置頂！

真心只係純粹想和平示威
唔敢衝

過黎做後援
真係唔黎都喺其他地區叫人入黎幫手

個人應為我地需要一個人去代表我地

要盡量食飯前翻 未必幫到好多 sorry

Posh

3點先收工 等一等ok?

半個鐘

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

3 點 攻!

記住你見前線俾人撳低，你做後排就更加要上
就算你都俾人撳低都好
後排都會上黎救你
佢拉得1個，我地後面仲有10個；拉到10個，我地後面仲有100個

屌你 夜晚等多d人先喇

夜晚d人收工 唔係仲多人咩

3點衝 6點都衝 再唔得9點再衝！衝到入為止 屌你老母

推到佢老母爛臭閪

連登行動升級決議

現宣布升級行動議案獲得連登大比數通過。政府必須於六月十二日下午三時撤回惡法，否則吾等將動用一切可用的手段，包括溫和的罷工罷課罷市，更不排斥動用武力攻佔立法會、政府總部等建築物。連登革命議會現警告殖民政府馬上向人民懺悔，否則你們必遭人民的審判！

Fight

唔好等天黑, 士氣最高好做野

[文宣組求散播] 聲明

3點啊3點啊3點啊

3點, 分分鐘呢個消息連政府都未收到

夠鐘

！

?